見到隻南亞狗向輕鐵當眾抄學生妹牌

大膽到
果兩個學生妹尷笑
之後即刻向下個站落車

蝻亞狗🐕 一世都係狗
又臭又污糟 成隻猩猩咁

低劣種族想溝香港女仔!? 照下你地個樣 聞下你地陣臭除先啦

好撚心就幫手解圍啦

重有機會添

「果日我如常8點幾搭地鐵番工…」

個南亞佬190,兩個學生妹普通樣

正常女仔唔會LIKE
但可能崇洋港女唔理好醜,照俾佢地溝

南亞狗咁窮俾晤起錢

冇圖我話支那狗都得啦